一枚渴望飞翔的猪

再次回到豆瓣不觉时光已不在2007看到上次那豆瓣日记还是2010的懵懂少年可那时的自己很纠结也很幸福2013.06.21 我回来了带着希望，带着不是梦想的想法渴望有一天能重塑那个风中少年一枚渴望飞翔的猪！远离了家人，远离了心爱的人在这陌生的城市不太想委屈自己可屈就不了自己那颗高傲的心没有隔断，没有民房美好的小区房我伤不起那个钱啊想要环境优越，想要广交朋友，想要去闯荡下这北京城我那点儿可怜的工资啊曾看到一报道，说是一北京复式隔断成30多间屋一帮人一块生活在共同的屋檐下其实内心对次有莫名的向往可能不想自己一个人的寂寞也可能憧憬有那么点情调的生活渴望着有一天我能成为那北漂蚂蚁之人所以我别无选择，我内心也向往之那LOFT踏板，那复式合租，那公寓之类的生活一群有心的人！一起！